皇家馬德里 3-0 禾夫斯堡 (3-2) | C朗入罰波上演帽子戲法次回合扭轉逆勢晉級4強

等睇阿朗黎多次反cup

我朗又反cup